
                      Brutal. Si eres fan de la saga no te defraudará. Casquería fina, tensión y sustos. Lo único q cambiaría son las voces de los poseídos, que no son guturales.
        
            